狂賀 陳方安生鍾庭耀「反送中」民情報告眾籌 100萬輕鬆達標！

今早上881晴朗時先得23萬
唔夠12小時就輕鬆達標
藍絲唔係好愛國愛黨愛警愛林鄭嘅咩
點解次次都係收$先出嚟
俾$嘅嘢無一樣會做？

我哋眾籌次次飛快達標

itunes store買爆HOCC 葉德嫻 柏豪啲歌
上晒single album chart 10大

點解佢哋唔狗衝入去買爆廢老麟賤B留美君肥閪媽啲碟？

爆咗都照捐

係
不過其實可轉去籌返俾鍾sir

做到月球人星球人已經好叻,依加一日一球,喺咪開咗超光速引擎?快到你估唔到

1日1球
希望cctvb 一日無一球

廢老又會話有外國勢力先忽然咁多錢，肯撚定有金主

金主就直接俾$佢哋做啦
好似何君妖咁

駛撚眾籌

好野做到金主好撚爽

我都想自己係外國勢力呀

大家記住有得扣稅, 唔好益港共政府

攞receipt

我就是外國勢力 #yup#利申 BNO撚

爆咗照捐，反正有得扣稅